[nba]一條片佐證lbj playoff mode開左都輸波，其實係離開三巨頭唔識贏波

無球進攻極弱
1. 經常性企long 3 位置，對敵隊根本毫無威脅，敵隊可以直接忽略
呢個位置係準如curry, lillard 都唔會經常企，lbj企呢個位=4打5

2.接球射波好明顯要chok一下先射，變相大空位都變tough shot

3. 有占迷成日post占士無球切入精華，黎論證無球能力好強

但實際上，nba身為世界上最強的籃球聯盟，好少會失神漏防比機會你切入，你剪哂lbj成你個career比賽，當然犀利啦咁剪成個生涯法，個個球員YouTube highlights無球都曉飛啦。

所以，點解明星級內級低位球員無法發揮，因為占士唔控波，猶如4打5，即使內級球員被包夾，傳番比大空位占空，一樣變tough shot

持球進攻
1. 片中見mcgee 站於籃底，結果阻礙占士切入
但中鋒當然要企入籃底，又怪得邊個
怪就怪自己走籃步法唔精，中距離唔夠準

2. 由於一般中鋒阻礙占士切入，所以教練換走中鋒，放五小陣容，而對手放射不放突
占士只係非常平凡的三分手，一但射失，五小無法搶籃板，浪費進攻機會
同時，如kerr 所指long rebound 會為敵隊創造最好進攻機會，結果攻守均失。

短結，教練處於兩難，放中鋒又死，放五小又死

3. 持球時間過長，基本上一次進攻回合係由james完全獨佔球權，當占士創造到空間，先傳比隊友出手權
片中可見湖人球員不斷來回跑，冇波接，自然手感差影響其他球員節奏。

所以，點解james夾一流的單打好手，wade/irving，會夾得到，而其他明星級球員又夾唔到
但其實，單打好手值錢位就係去邊隊都可以夾到，去邊都可以單打得分。

Ingram偶有機會接波，當然自己死攻，因為傳番出去就冇回頭
如果你係湖人教練，你set 唔set play 比ingram好？
陣間衰左，又會怪鳩你架啦

第一條片channel大把唔剪接的片睇，完全睇到lbj射術平平，唔可以夾傳統中鋒，無球又冇鳩用的片

Playoffs mode activated (east)

順帶一提，有人話湖人球員太廢
但實際上，湖人上季大約43% 勝率 ，比上不足 比下有餘。
一隊43% 勝率球隊加盟一個全明星後，let say Damian lillard, 要求帶隊入季後賽，絕對唔係過份要求
更何況而家係一名歷史級巨星加盟，入季後賽算係乜野困難

不過，而家湖人有左占士，都唔夠五成勝率，升得幾%勝率，可想而知而家占士表現比預期係幾唔合格。

當然，占士近十年陣容都係東岸最好，拋同岸對手一條街，咁樣比法，湖人球員相對係差d

占迷駁唔到，只能悄悄留下負評

條channel 大把佢d廢片
唔係話放大鏡咁剪出黎，而係成段唔剪接咁樣放出黎

我覺得進攻唔係問題，防守態度先係最大問題，經常搞到4 mark 5 個狀態

片入面有次係占士老點mcgee補位
結果自己唔幫手，失左分

其實佢大把呢d老點隊友moment

佢防守落返力, 進攻唔駛每個攻勢都參與, 咁就FIT晒
不過咁做就數據唔靚又冇highlight play, 不鳥

一個字廢

其實係老左 自然就廢左啦
kobe最後個幾年都比人屌到飛天，退左休就上返神台

我都幾肯定kobe最尾幾年防守都仲肯用力

隊中大佬唔防守，失守就屌鳩你
仲要進攻carry唔起隊波
呢d大佬真係唔要都罷

當年kobe 2011 歷史地位7-9 遊走
可以想像lbj歷史地位只會跌 而唔係升

呢幾場其實湖人D進攻都無咩大問題 除左kcp同hart成日亂射三分
最大最大問題係防守 明顯hae守

仲有好多00後話佢係goat，勁過佐敦神嫁

占迷死撚哂去邊???

我就唔係迷占嘅 不過見到樓主踩到占無球同持球進攻都唔掂我就覺得有少少過分

你話占成日企long3位對進攻無幫助 =4打5 唔知樓主多唔多睇其他隊嘅波 其實唔少控球者都有時會企long3位做策應 如果自己隊友鏟唔到入禁區都可以傳返出嚟再組織 企起long3位對手對位球員唔會行咁出mark你 變相傳返出嚟嗰下無咁易比人偷到波 加上嗰個位嘅視野比較好 令到做傳導同組織比較易 一定唔會係樓主所講嘅對進攻無幫助

另外你話占自己持球太多 其實呢點就好合理 LBJ係而家嘅聯盟第一人其實無乜爭議 如果要拎分LBJ絕對係第一得分選擇 射到波 打到低位 有爭搶能力 得分能力高 就算占球權多都合理 你話佢少傳波 其實都唔算 有睇呢幾場你都知佢係成日造波比ingram 唔係佢邊有咁多場20+呀 只不過係無左Ball仔係到 少左一個玩二次傳導同埋玩到無球嘅人 你先覺得啲波每次去到ig or lbj手到就一去無回頭 少左個有持球威脅 有組織 打到無球嘅ball仔真係差好遠 wrongdo根本無可能完全頂到佢

輸波 LBJ一定有責任 例如防守方面 但係你話完全係LBJ嘅錯就一定唔係 其實湖人戰術體系有問題

個人認有冇所謂playmaker根本冇分別
反正james都係大部分時間自己控住粒波
ball真正既重要性係幫james執佢防守d屎
往年湖人輸波好多時候係因為收局冇人企出黎
本來james做呢個角色岩哂
但有睇呢幾場都知james，關鍵時刻妹波再隊long3，鏟籃好似撞唔入咁，罰球更加唔洗提
而且打到依家，今年湖人戰績同上年好接近，james責無旁貸啦

我係覺得如果有ball幫手控同守嘅話佢就唔洗咁攰 可以專心攻不過佢clutch time 企唔到出嚟同罰球差左好多係真 我始終覺得如果可以整到戰術令LBJ打得輕鬆啲 湖人戰績會好好多

其實聯盟第一人係點計
今年廢到咁仲好意思話佢係聯盟第一人 , 仲要無異議

乜你唔知咩
以前就要有冠軍，先可以叫第一人
2008 lbj有MVP，就已經降低到有MVP，冇冠軍都叫第一人
2018年，lbj兩年冇fmvp，MVP，都可以叫第一人
2019 年，lbj入唔到季後賽都叫第一人架啦

你班廢柴仲入季後賽？

睇返今場成隊防守都好撚廢

1. 企係一個唔洗守既位置都可以洗白？

long3 位都做策應，你不如叫佢logo位做策應，睇得仲清楚啊。
策應都係為左追求最好出手機會，而家只要lbj唔企鳩位，就係一球wide open3，除非你覺得有其他機會仲好過wide open

你必需先企係有威脅性既位置，先可以再講組織。

2. 強如Jordan都要打無球，憑乜lbj 唔洗打？我未見過Jordan 霸球權到呢個地步

順帶一提，lbj又真係試過無球果陣企半場前少少既位
其中一場係對magic，條channel都有，但邊場就唔記得啦

正皮

LBJ就係體系, 要佢融合去其他體系打波真係浪費曬...

係得d咁撚識波既占迷先好意思話佢第一人，根本就係靠隊友自我犧牲，完全配合佢做靚數據等d𡃁仔以為佢好撚勁

James 黎到香港打甲一 都應該唔入流
紙板人咁

同埋話佢係第一人，佢無一年嘅水準係聯盟第一

其實打開波都知kd勁d

不過 商業活動 點都要捧一個人出來

就如張伯倫同mj一樣

而家隊湖人同上年騎士打法有咩唔同？
佢自己key ball，剷唔到就扔炸彈分出去
攰就企埋一邊俾班後生仔自己打
霸王籃球

話說mcgee係勇士打到風山水起
黎到湖人比人屌到飛起

事關勇士無球能力高十班
lbj 射術平平，mcgee咪阻住吾皇剷籃冇鳩用

諗起之前占迷話mcgee係占士身邊會打得更好 乜你地唔知占士夾唔到冇射術既籃底型中鋒咩

睇見你班一沉百踩既濕9就笑咗
美國成個體育界都捧占士上神枱,nba 歷史第二人
響連登就變廢物

樓主係盲反定唔識睇波

佢企三分線外明明成日拉出內線 你叫佢企入d 咁可以收埋ingram唔洗單打啦

湖人太多濕鳩防守漏洞 空位射波命中率又低

你屌佢防守懶 罰球柒就話姐 今季佢持球少左咁多但就講到佢唔持球唔得你應該無睇佢打波

啲湖迷咪又係屌鳩教練 班後生球員場場都戰靶俾人屌

季初又話會be patient 等人成長
季中咪又係all in Ad
之後又屌鳩班後生球員玻璃心 頂唔住trade rumor壓力

湖人呢隊波真係

總之隊友廢啦！

[NBA]只論個人能力，Lebron James係咪史上最強？

第2點真係搵黎講
MJ最高USG%個季係38.3（其實第二季係38.6，不過因傷打得18場所以我唔計）
James只係33.8
再講三角戰術就係一個好重視單打既戰術
你唔會覺得MJ持球會少過James呀？

三角戰術重視單打?你可以咁理解，但係清楚小小，就係5個人都可以三角戰術單打個主角，而唔係集中係一個人

想融入呢個體系首先要幾個單打好手 例如榮叔 dwade 等班射手射唔開都可以有穩定得分 但其實呢種球員每一個隊體系都要 所以skip
其次就係一班射手 場上你冇幾可hi到波 所以吾皇大慈大悲定期會傳D炸彈比你 打呢個位可以享受比較多既spot light 因為clutch time通常都係你地操刀既
最後你要係個空間型內線 就算唔係都要整到佢係
當年勒夫龍王就係個好例子 下下比人拉出去叫射3 籃板都要讓出去比吾皇打快攻
賽後你就可以比班太監屌你冇板冇分冇貢獻 所以又叫戰靶型內線
但係當你地唔係射手 單打好手 空間型內線 既話應該點融入呢個體系?
呢點放心 你地完全冇必要融入個體系裡面 因為你地好快會被人trade走
lbj體系

AV夾唔到？TT夾唔到？
淨講湖組爸走之前都喂佢唔少啦

射波黎講都算係咁啦

感覺上MJ真係會小過james，因為MJ比較小自己帶個波上前場

可以係主角首先係要你有咁既能力
公牛就MJ+柏賓
湖人就Kobe+O’neal/後來既Gasol
正路黎講你都唔會做戰術比Rodmen/Fisher呢類球員單打掛
到頭來個波又咪係集中返個兩三個人到

睇黎你唔知usage 點計出黎

usage係純粹計出手權，而非球權
舉個例，a球員持球1秒射波，b球員持球24秒再射波，結算係大家usage一樣

klay應該係現今全明星打無球最多既球員，但係usage 係平均明星水平

所以你明白未？usage唔可以反映球權架。

順帶一提，見你講三角進攻，phil jackson叫mj 信任隊友，打多d無球進攻

唔洗感覺
係真係lbj球權多
佢用usage黎論證球權根本係錯，usage唔係咁用

同james一隊，平時波皮都冇得掂下，一傳比你就要入到
唔入就比占迷屌，再加句james隊友廢

洗撚講咁多咩不嬲都要搵戰把…

之前班占迷話美國體育界捧佢做第一人，宜家又變返第二人喇？

咁其實USG%都會計埋失誤/罰球既
持球少失誤同罰球自然會比較少咁USG%就會低
呢個就係Klay既情況
但可唔可以代入返MJ同James到呢？

其實開左所謂playoff mode既james主要係防守真係落力左，但唔知點解湖人個天才教練做左一個好突破同一個好智障決定。
突然既係佢要ingram轉左做持球得分手，所以見依幾場佢表現都係突破性地好，雖則佢咁做減少左kuzma既使用率，但相對地減低LBJ使用率（季初湖係ingram做個組織位，而LBJ主要係得分手）。
好啦智障既野黎啦，佢trade走完zubac ，後備拳王有傷在身無底用喎。我on你個9，天才教練將McGee收去後備，將kuzma推去打C，之後搵LBJ去守對家C位，Mcgee搶藍板係C的確一般，但我頂你個仔無左mcgee係正選，邊個去補防啊。補防無人唔緊正，但你正選無人搶板好過佢，之後未瘋狂輸板囉。
其實依家湖人進攻無咩問題，但佢防守藍板重慘過太陽⋯

近排打鷹隊既片
唔係反對占士企三分線，但反對企long3 位，企果d位點拉空間？企到出鏡頭啊大佬，局部5守4，人地直接包夾籃底啊，冇你所講既避免包夾

唔係企愈遠就愈拉空間，而係企一個有威脅性既位置，先叫拉空間

如果企最遠就係拉空間，不如curry無球企係logo位，占士企出鏡頭番去cleveland番屋企拉空間

三角戰術，iso永遠係最後選擇，所以當rodman等落去個一點，佢都係傳波為主，最後最後無得揀先會自己攻
三角戰術精要，就係五個人都可以企係每個位置

都話usage唔計持球時間，主要計出手權。

你引用唔係由持球時間所得既數據，去論證占士持球時間短過mj，永遠係錯架wo

而且，都話klay usage唔算低，你做乜話佢低？睇到我1999

今季既James 係唔知點解好鍾意企long3 位，雖則今季佢long3 唔錯，但其實好少傳比佢射，入邊個個成日都傳唔返出黎，咁LBJ你不如空手cut等佢見到你啦。

我反而覺得季初佢多d 剷同打low post，同kuz夾個期打得最好

佢傷完反而同Ingram 夾到空手cut，但個波一到rondo同kuz 手佢又企long3位。

防守落力左你sure

真湖表示lbj拖累

成隊都hea=入吾皇數

其實咁樣冇乜問題, 熱火同騎o個幾年都幾西利。球迷點屌lbj以外o既球員真係不值一提, 最緊要係拎到D咩成績出o黎姐, 3冠我覺得已經好ok, 係有樣野好能黑人憎就係占迷成日吹lbj超越mj, DLLM

至於今年就算數啦, 湖迷真係冇資格怨LBJ, w/o LBJ o個排連輸tank隊, 冇左LBJ, 湖人上年靠walton同埋平均主義都係西岸第十一, 早D抖好過啦

有無睇佢打公鹿個場，佢認真守到Lopez 打唔到，係個場bledsoe打起左，佢一過引到人補，之後全隊都比人拉散曬個防守所以個場公鹿射手都過得好開心。
你唔係諗住依家james認真防守會好似熱火個幾時咁可以補曬全隊話，佢單防到一個我當合格嫁啦

LBJ 防守今季懶左好多 放左好多上籃俾人
有時候叫佢打5號位 教練個腦係咪有問題

占士帶隊能力歷史級呢點係公認
但事實真係湖人呢班隊友點帶都帶唔起喎
上年騎班友咁廢都帶到東決
呢隊湖既隊友成班雜牌軍咁,一堆2,3線新仔+幾件無人肯要既老將
仲廢過騎嗰班
點帶呀屌你

加埋magic同walton o既操作, 認真建議大家真係唔好將所有責任都推落lbj度

占士打開東岸 而家升班打西岸
姐係英冠升班英超 未包尾打得算係咁啦

樓主 其實企long3位好common 大家都咁做 你係咪真係有睇波 不如你揾現役任何一隊 而個組織者係從來無企過係long3位嘅full game 片比我 盲反都唔係咁反

本來季初個陣容係太多持球手，無咩射手同內線，但夾完打落又唔錯，LBJ傷之前都重有西岸頭6，咁zubic 打起左，叫做有個肉棒同內線進攻手。
但一傷完出黎，後備內線比人trade走，後備MB比人trade走，lance又傷埋，重要將rondo推上正選，依家後備就射手又無，籃底又無，持球進攻手又無，都唔知做咩9

占士可以打晒五個位。

[NBA]只論個人能力，Lebron James係咪史上最強？

順便講一下 佢話完開playoff mode之後場上都係繼續叉腰fing頭
上場咁落力係因為前一日佢比記者串防守差佢惱羞先咁落力
今日我冇睇啦 我就睇下佢防守態度可以keep到幾耐

lbj個腦都有問題啦 真係當自己中鋒咁款企死係個底度 放左對面幾多球wide open3

我覺得怪LBJ好正常，佢出番黎之後 戰績贏3輸7
同冇佢差唔多
overall戰績同上年幾乎一樣 但講緊引入左”聯盟第1人”，”歷史第2人？”，球迷對佢有期望好正常，佢交唔到功課就理應比人屌，而唔係又怪隊友，又怪其他野

占士可以打晒五個位，超越佐敦。

[NBA]只論個人能力，Lebron James係咪史上最強？

次撚次都3個all star可以唔勁?
次次都要3個all star先拎到冠呢個體系都幾撚廢
同埋你係咪short撚左 今年lbj黎左湖啲戰績仲差過上年
冇lbj贏湧你又唔撚講 有lbj輸腸輸鷹你又唔撚講
仲未計黎到就即刻trade人玩政治
湖迷冇資格抱怨詹士

上年東岸都唔勁…得泡泡龍叫勁啲…
塞軍仲要咁啱ki受傷 希活斷腳…
溜馬得oladipo…
身為所謂第一人，入到finals係勁，但未算係壯舉。

另外，屌你占士帶唔起就賴撚晒啲人，雙方都有責任撚根撚本

咁我再講簡單D。
你搵唔搵到一個人出手數高+罰球數高+多失誤既人係少持球時間/少球權
USG%咪就係反映緊呢樣野
Klay USG%比佢地低既原因就係罰球既分別
MJ既罰球次數點都唔會係主要由「無球」帶比佢掛
同埋一個場均出手27次+12次罰球+3.3失誤既人持球時間會少？你搵唔搵到一個咁既人出黎？
同埋我無諗住要證明James持球<MJ。
我只係想表達兩個持球時間唔會差太遠

睇下James既持球時間既數據（MJ年代久遠我搵唔到）

不過NBA都係得由13-14賽季開始記錄，即係得熱火最後個年同騎2.0。
你會發現到比佢更球霸既人其實都有好幾個

最撚狗係吹到班隊友一文不值

帶隊兩次final比人swept 兩次41
太監:歴史級帶隊能力
上年打溜馬ola 冇ki hayward塞打到搶7
太監:mj黎到都唔掂
仲未計上年打溜clutch time block goal tending靠契爺保送
太監

上年打溜gm7睇到燥 上半場鳩吹溜馬明保送

龍王勒夫入過全明星就唔計
gosal個全明星就jer撚到足
太監

加映:

總之james隊友同教練就係廢啦
真係難怪成日有d湖人更衣室內亂新聞
屎就隊友食 功就皇攞晒

沾屎迷真係戇撚鳩
贏就沾屎勁
輸就隊友廢

成日都話沾屎carry廢隊
Wade bosh Irving love全部俾佢地講到垃圾隊友咁

仆街，你唔講，我都唔記得，一講就把幾火

加素入湖之前淨係入得一次明星賽

btw

lbj生涯冇遇過好教練係事實
客觀講佢07俾馬刺掃同上年俾四星勇掃都合乎情理
戰績污點係熱火第一年輸俾dirk亦都係不爭既事實

不過連登多盲反
冇乜人會理性思考
就算係c朗美斯
去到今時今日既連登都有人往死裡反

黎黎去去呢d post係咁屌james既咪又係嗰幾條友
認得哂啦

係，第一年組明星隊屈新仔，贏都係合乎情理。
Btw,上年總亞軍係火箭，但可惜最勁嗰兩隊點都要西淨一隊出嚟

係 我地就盲反 你地就唔係盲撐
超越mj 綜合最強 帶隊第一人

巴打 咩app黎架

邊撚度有講超越mj呀
盲撚都上到網
用凸字鍵盤都要夾硬做鍵盤戰士

睇下mcgee守底同籃板你會想死
呢幾場連正選都無知咩事

珍
迷占先係正確、先係真理
反占都係盲都係傻鳩

洗唔洗我搵番之前啲po出黎呀on9
@李蛇

屌你個西今年o個一場贏勇就攞o黎講, 上年夠贏過啦最後呢真係有料到上年就唔會西部第十一啦, 講到LBJ o黎左拖累湖人咁, 湖人本身都屎邊能到嚟拖累一說呀大佬 更唔講你地班湖人未來o係冇LBJ傷o個陣打左d咩出嚟搞到D戰績碌撚咁。LBJ我本身都唔能妥佢, 但你地班湖迷就更加抵撚死,本身都唔知自己隊波咩新鮮蘿蔔皮就o係度怪個能力最高o既人, 係呀係呀湖人之所以西部第十係因為LBJ傷9左, 班後生仔打得on9就係應份冇問題, walton on9 magic on9 Jenny Buss on9又係應份冇問題, 笑撚死人咩

我仲未講今日場波追分o個陣如果唔係B仔同LBJ, 你地湖區一早哭緊喪啦仲有機會笑LBJ炒FT咩

大陸虎扑

全盛占迷究竟仲有幾多野可以賴?
cavs 就隊友廢, 對手5 星
lakers 就隊友幫唔到手, walton 廢, 體系廢, magic 廢, 班主廢

lbj 好辛苦 carry 11 個垃圾都唔夠, 要carrry 埋職員

依家湖迷都屌緊Walton啦
又關占迷事

[NBA] 連續8年殺進總決賽 占士50年來第1人

#42 陳師姐
能力上 JAMES係GOAT, 但係榮譽上MJ先係NBA之神, 無可超越
75正皮
6負皮

我見playstore冇

係 湖班YC嬴個D唔可以拎出黎講 輸果D先可以
詹士出番黎近12場輸8場又唔講 詹士傷左果排先講
今年湖黎左個4000萬第一人 雖然戰績仲差過上年 但係詹士冇拖累湖人
錢就你收最多 飛就其他人孭又係應份既
同埋我唔係湖撚 咪一句講唔埋就屈尻人

咁咪證明佢嗰陣帶隊騎PO打出既表現令到好多人信服囉
咁而家傷完出返黎帶唔郁隊湖,就屌佢廢？

邊撚度有講超越mj呀
盲撚都上到網
睇黎盲撚個個係太監

收皮啦 反占狗
冇吾皇 垃圾猢上年呢個時候仲贏多一場呀

佢都仲未意識到呢隊5年爛泥係全方面嘅爛, 屈啲花生友係占迷好撚出奇咩

能力上james係GOAT都唔比人講？
大把人都咁覺得啦,你又逐個屌呀？

李蛇好波

虎扑真係屈哂機

占屎
不如去勇仲好啦
都係唔好啦，到時又會咩Kd curry垃圾，勇仲衰過湖騎，no help

其實好多時都睇唔到Walton D調動
Rondo Ball Lance James咁樣擺都試過
Ingram 成日3節就2X分結果到最後都係得2X分
以前B-Easy重慘，上場幾分鐘入人3/4球之後就比佢換落場

係 你地覺得就唔係盲撐
我地覺得就係盲反

出黎啦屌你個穴

求其啦,橫掂講來講去都得返拎mj出來先壓到佢
佢條廢老就算而家退休都好難有邊個超到佢

咁擺又點
lbj 嘅signature 就係可以帶11 件垃圾直闖final 架嘛

係，的確係好多占迷咁講，所以亦都證明占迷係戇鳩

本身吹到係第一人，收埋mj皮宜家見唔對路就多咗人話得mj先壓到佢，歷史第二人

mj 帶wizards 拎左冠軍?
咪一樣離開巨頭唔識贏波

自從上年game 1之後好似stat點好都有心無力咁
jr smith應記一功

係 MJ都冇離開過東岸証明自己
lbj証明左自己既八連final完全係靠東強西弱同屈隊友

教練都怕撚咗佢

言下之意, 你覺得占士先係歷史第一人?

Btw,

A. 又唔係我講
B. 真係覺得做最後回覆=贏？
C. 我好得閒要覆你？
D. 你既人生得鍵盤戰？

係我明明就話你地盲撐 個你地明明代指詹迷 你就屌我邊撚度有講
而家李蛇搵到你又話唔係自己講 你呢個閱讀理解死啦
仲講埋堆on9野 唔得閒應我就縮番入老母個hi度碌手機啦
太監

唔係你講,但好多占迷講,所以造成好多人反占士, 覺得佢根本唔係歷史第一人, 都係以事論事, 反而比人話冇人講過, 盲反話用凸字上連登, 你串撚完人,係有責任討論埋佢嘅

個陣防守同宜家比?
宜家d 球員個個訓練到字母哥咁

都未講宜家隊隊都5 星戰隊

由此至終邊個fans都唔會冇腦到講自己偶像可以收mj皮 ,真假膠都唔識分咩,d假膠知得mj可以壓到lbj咪講下等d人來反佢lbj

係 秒速割蓆

佢好似反詹

[NBA]只論個人能力，Lebron James係咪史上最強？

466正皮 66負皮

[NBA] 連續8年殺進總決賽 占士50年來第1人

#42 陳師姐
能力上 JAMES係GOAT, 但係榮譽上MJ先係NBA之神, 無可超越
75正皮 6負皮

#465
A: 論個人能力應該係lbj 但mj年代係最輝煌 個程魅力超級唔到啦 no.1應該冇得超越
B:個人能力lbj點勁過mj？
A:1號位打到5號位算唔算
B:乜你覺得佢真係可以打到5號位咩
MJ都打到3個位
Lbj打多個大前
但當佢打哂，效率唔高有咩意思
A唔好意思
LBJ就係出名效率高

關咩事，係人都知西強東弱啦！占爺喺東岸幾勁都無用啦，因為西岸先係高手如雲的地方。一去西岸就現晒形啦

有佢係度
防守就好似打少個咁
進攻開turbo有撚用？

聯盟第一人(釣魚)

諗起上場打鹿最尾輸十幾分鐵血上籃追兩分
佢D死人效率咪係咁刷出黎個囉
防守成撚日叉住條腰妹下妹下咁一跑快攻就快到成支箭咁
最後時刻要追分就鐵血上籃
見唔少啦

第2季對okc game2最後有球占士守kd明foul都無吹 最後比熱火追返1比1

之前吹撚到1號位打到5號位, 能力上great of all time, 宜家要打5號就終於見真章

......

lakers trade 走zubac根本係一個錯既決定

Ingram=單打好手

未撚屈啦
進攻撚有開turbo 咩，罰波都唔識入

但係有攤手

係得你地堆傻鳩占迷捧佢上神枱姐，on9少陣啦柒頭

公道講
Ray 個到計十次有d over

之前占本人同占迷話自己can guard all 5 positions，而家又屌教練要佢打C位對人地中鋒，真係龍門任你擺，其實直接大方承認佢係比聯盟同埋on9 fans吹大左咪算囉